求求各位在下午三時後停止發出和推含有指責成分的Post

各位連仔連女，事件已經過去，再糾纏落去有咩用？

忘記813繼續向前走才是王道。不分割，團結就是力量！

推

自膠，唔係不分割，係不割席